刀劍神域算唔算日本動漫界巔峰之作？

絕對係

一講刀劍神域就諗起呢條友

刀劍神域引領人類文明發展..

新入坑應該由邊度睇起，Netflix 我睇左大半集都唔似故事開頭，應該係中間

第一季

儘管鋼鍊撚唔肯承認
刀劍依然係日本動漫界一哥

ching心水清
刀劍真係世界第一
第一次睇感動到喊

過多2年就有得買NervGear玩sao了

絕劍篇神到仆街

係！ 對於處男黎講 在坐各位都係

刀劍神域 世界第一

咁Netflix應該冇，又唔想睇大陸網...

咁龍珠呢

絕對係
當之無愧

老坑先睇 過哂氣

咁超砲呢

鬼滅先係

我只想講一句 鬼滅唔差 但同刀劍仲有段距離
好少動畫可以感動到我

唔好撚on9啦

儘管好睇但唔好攞鋼鍊FA來比
侮辱左鋼鍊FA

女主角好撚普通

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

今日維園見

好過配角呀直先

刀劍 鬼滅 鋼鍊 動漫界御三家

巨人先係

廢嚟講？

鬼滅吹大咗

唔好侮辱鋼鍊

動漫界毒瘤

睇完第一季已經覺得好噁心，跟本就係一個肥矮毒既FF集合體

等班毒撚FF自己溝死女 用bug 打boss 扮獨行俠 最後最後仲有蘿莉叫自己做老豆

嘩屌 當鋼練係垃圾

On9真係冇藥醫嫁

鋼鍊爛尾...無得再用鍊金術

agger..有紀..睇到喊

鋼鍊過氣啦 巨人先係

一集都未睇過

刀劍得小學雞會睇

老人院通常都會有鋼鍊dvd

憑你呢句

一係on9假膠，一係on9弱智

估唔到連登都幾多人識貨
好多人原來都鍾意睇刀劍

垃圾

sao多咁多季，咁比又唔fair

在座各位

sick ball 正評了

好多識貨巴都正評左

同類作品，我鐘意.hack 多d

真
刀劍世一

睇劇場版亞絲娜用11連擊 感動到流左幾滴馬尿

劇場版睇左不下5次

不是

絶剣=絕症劍士？

就快有得睇呀直出黎搞笑

膠在可以用鍊金術換反個身體番嚟 其他都幾神

連登仔又吹奏刀劍
呢套野特登為毒撚而設
比毒撚幻想愛情，噯昩滋味
賣下書賺下毒撚錢係幾好既
但佢前三十都未必排到啦
講第一，幾時輪到刀劍
鋼煉 魯魯修 灌籃 龍珠 死亡筆記 eva
未文花名 Fate stay night 斬赤瞳

邊套唔屌打刀劍
絕劍我直頭笑咗
用刀擋子彈 你以為matrix咩
仲要狙擊槍 你反應神經有幾勁先可以做到

繼續吹奏刀劍啦
亞絲娜 第二季
分分鐘比人無限中出

遲下出套裏番
又賺一筆

crossover 金剛阿含

重睇到ugo死 加埋reona 首bgm

呢part真係做得幾好

Coffee soda toffee pasta...

小心會死，到時唔好當自己係桐人
珍惜生命呀

啖又係後宫毒漫

除左第一季其他都係垃圾
呢套野個gimmick就係game死現實死

第二季好彩係有妖精王搞asuna叫有d野睇
第三季好彩係用劍斬子彈救得返
第四就真係,no eye see。。。最後玩具打玩具真係笑到我

啱啊 第一季都可以叫佳作 之後嗰堆已經唔入流 絕劍篇叫好少少
要上神枱有排都未輪到佢 同期巨人已經屌打

算

GGO用劍擋子彈笑到而家

第一季都睇唔曬
一般貨色

識貨既人太少
樓上

不得不說一樓張圖揀得非常好...

ching識貨

講到日本動漫界嘅興起好似係近十年嘅事